用gta黎比較香港同美國示威者

香港示威者(被恐怖份子):
開game>去目的地接任>完成任務

美國示威者(暴徒):
開game>唔撚接任,周圍搞事> 5星通緝度